回港易，呢排點呀？

係咪仲係每日幾千人來港？
冇哂消息嘅？

可能每日都有幾廿單係回港易返黎唔敢講